Telegram始創人呼籲大家轉用Android

Telegram始創人呼籲大家轉用Android🧐🧐
Sky Yee
2021年1月11日 17:03
文章來源：

一場美國總統選舉，帶出一場場科技界的腥風血雨，大家應該重新考慮，你的「自由」是否仍然自由。最近 Apple 及 Google 指 Parler 違反了他們的政策，沒有對平台上的言論進行監管，決定把 Parler 應用程式從 App Store 及 Play Store 下架。對於一個應用程式而言，這手法明顯是一場「圍剿」

Telegram 始創人 Pavel Durov 對此曾深有感觸，為此 Pavel Durov 對大家發出呼籲「請大家盡快由 iOS 轉換至 Android 系統」。

Pavel Durov 認為 Apple 及 Google 兩大巨頭壟斷了整個移動系統市場，不過 Apple 比 Google 更危險，因為 Apple 是完全控制了大家可以用什麼 Apps (除非你越獄)，而 Android 至少可以選擇下載 APK 方式安裝 Apps，這就是他希望大家放棄 iOS 轉會 Android 的原因。

Apple 壟斷市場問題日益嚴重，近年對於壟斷的官司不斷，Apple 的壟斷應該值得大家重視

傳送門：

google都有封喎
咁仲可以用咩

鴻蒙

咪話google封咗都重有apk囉

相信唔會有香港人聽

其實都諗住轉好耐
想轉rog phone3貪佢核電
但點知連ASUS都奶埋一份
暫時都未諗到換咩機好

ASUS總部係咪真奶共就唔知
冇膽色唔夠決斷就係真
一句退出蚑那市場咪得囉

Google pixel XL?

但個系統真係好膠好核突